---
title: "CSV download"
path: "/docs/csv"
---

# API Download links voor elke gemeente.

[documentatie](/docs/api/energie/)

Bevat alle beschikbare energie gerelateerde data met BAG id, ligplaats, nummeraanduiding, verblijfsobject, ligplaats.

  - [GM1680 Aa en Hunze](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1680)
  - [GM0358 Aalsmeer](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0358)
  - [GM0197 Aalten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0197)
  - [GM0059 Achtkarspelen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0059)
  - [GM0482 Alblasserdam](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0482)
  - [GM0613 Albrandswaard](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0613)
  - [GM0361 Alkmaar](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0361)
  - [GM0141 Almelo](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0141)
  - [GM0034 Almere](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0034)
  - [GM0484 Alphen aan den Rijn](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0484)
  - [GM1723 Alphen-Chaam](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1723)
  - [GM1959 Altena](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1959)
  - [GM0060 Ameland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0060)
  - [GM0307 Amersfoort](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0307)
  - [GM0362 Amstelveen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0362)
  - [GM0363 Amsterdam](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0363)
  - [GM0200 Apeldoorn](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0200)
  - [GM0202 Arnhem](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0202)
  - [GM0106 Assen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0106)
  - [GM0743 Asten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0743)
  - [GM0744 Baarle-Nassau](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0744)
  - [GM0308 Baarn](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0308)
  - [GM0489 Barendrecht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0489)
  - [GM0203 Barneveld](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0203)
  - [GM0888 Beek](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0888)
  - [GM1954 Beekdaelen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1954)
  - [GM0889 Beesel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0889)
  - [GM1724 Bergeijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1724)
  - [GM1945 Berg en Dal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1945)
  - [GM0893 Bergen (L.)](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0893)
  - [GM0373 Bergen (NH.)](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0373)
  - [GM0748 Bergen op Zoom](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0748)
  - [GM1859 Berkelland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1859)
  - [GM1721 Bernheze](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1721)
  - [GM0753 Best](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0753)
  - [GM0209 Beuningen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0209)
  - [GM0375 Beverwijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0375)
  - [GM1728 Bladel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1728)
  - [GM0376 Blaricum](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0376)
  - [GM0377 Bloemendaal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0377)
  - [GM1901 Bodegraven-Reeuwijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1901)
  - [GM0755 Boekel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0755)
  - [GM1681 Borger-Odoorn](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1681)
  - [GM0147 Borne](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0147)
  - [GM0654 Borsele](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0654)
  - [GM0757 Boxtel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0757)
  - [GM0758 Breda](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0758)
  - [GM0501 Brielle](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0501)
  - [GM1876 Bronckhorst](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1876)
  - [GM0213 Brummen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0213)
  - [GM0899 Brunssum](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0899)
  - [GM0312 Bunnik](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0312)
  - [GM0313 Bunschoten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0313)
  - [GM0214 Buren](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0214)
  - [GM0502 Capelle aan den IJssel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0502)
  - [GM0383 Castricum](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0383)
  - [GM0109 Coevorden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0109)
  - [GM1706 Cranendonck](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1706)
  - [GM0216 Culemborg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0216)
  - [GM0148 Dalfsen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0148)
  - [GM1891 Dantumadiel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1891)
  - [GM0310 De Bilt](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0310)
  - [GM1940 De Fryske Marren](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1940)
  - [GM0503 Delft](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0503)
  - [GM0400 Den Helder](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0400)
  - [GM0736 De Ronde Venen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0736)
  - [GM0762 Deurne](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0762)
  - [GM0150 Deventer](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0150)
  - [GM1690 De Wolden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1690)
  - [GM0384 Diemen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0384)
  - [GM1980 Dijk en Waard](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1980)
  - [GM1774 Dinkelland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1774)
  - [GM0221 Doesburg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0221)
  - [GM0222 Doetinchem](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0222)
  - [GM0766 Dongen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0766)
  - [GM0505 Dordrecht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0505)
  - [GM0498 Drechterland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0498)
  - [GM1719 Drimmelen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1719)
  - [GM0303 Dronten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0303)
  - [GM0225 Druten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0225)
  - [GM0226 Duiven](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0226)
  - [GM1711 Echt-Susteren](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1711)
  - [GM0385 Edam-Volendam](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0385)
  - [GM0228 Ede](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0228)
  - [GM0317 Eemnes](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0317)
  - [GM1979 Eemsdelta](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1979)
  - [GM0770 Eersel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0770)
  - [GM1903 Eijsden-Margraten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1903)
  - [GM0772 Eindhoven](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0772)
  - [GM0230 Elburg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0230)
  - [GM0114 Emmen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0114)
  - [GM0388 Enkhuizen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0388)
  - [GM0153 Enschede](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0153)
  - [GM0232 Epe](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0232)
  - [GM0233 Ermelo](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0233)
  - [GM0777 Etten-Leur](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0777)
  - [GM0779 Geertruidenberg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0779)
  - [GM1771 Geldrop-Mierlo](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1771)
  - [GM1652 Gemert-Bakel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1652)
  - [GM0907 Gennep](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0907)
  - [GM0784 Gilze en Rijen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0784)
  - [GM1924 Goeree-Overflakkee](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1924)
  - [GM0664 Goes](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0664)
  - [GM0785 Goirle](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0785)
  - [GM1942 Gooise Meren](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1942)
  - [GM0512 Gorinchem](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0512)
  - [GM0513 Gouda](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0513)
  - [GM0014 Groningen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0014)
  - [GM1729 Gulpen-Wittem](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1729)
  - [GM0158 Haaksbergen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0158)
  - [GM0392 Haarlem](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0392)
  - [GM0394 Haarlemmermeer](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0394)
  - [GM1655 Halderberge](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1655)
  - [GM0160 Hardenberg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0160)
  - [GM0243 Harderwijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0243)
  - [GM0523 Hardinxveld-Giessendam](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0523)
  - [GM0072 Harlingen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0072)
  - [GM0244 Hattem](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0244)
  - [GM0396 Heemskerk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0396)
  - [GM0397 Heemstede](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0397)
  - [GM0246 Heerde](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0246)
  - [GM0074 Heerenveen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0074)
  - [GM0917 Heerlen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0917)
  - [GM1658 Heeze-Leende](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1658)
  - [GM0399 Heiloo](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0399)
  - [GM0163 Hellendoorn](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0163)
  - [GM0530 Hellevoetsluis](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0530)
  - [GM0794 Helmond](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0794)
  - [GM0531 Hendrik-Ido-Ambacht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0531)
  - [GM0164 Hengelo](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0164)
  - [GM1966 Het Hogeland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1966)
  - [GM0252 Heumen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0252)
  - [GM0797 Heusden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0797)
  - [GM0534 Hillegom](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0534)
  - [GM0798 Hilvarenbeek](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0798)
  - [GM0402 Hilversum](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0402)
  - [GM1963 Hoeksche Waard](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1963)
  - [GM1735 Hof van Twente](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1735)
  - [GM1911 Hollands Kroon](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1911)
  - [GM0118 Hoogeveen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0118)
  - [GM0405 Hoorn](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0405)
  - [GM1507 Horst aan de Maas](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1507)
  - [GM0321 Houten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0321)
  - [GM0406 Huizen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0406)
  - [GM0677 Hulst](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0677)
  - [GM0353 IJsselstein](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0353)
  - [GM1884 Kaag en Braassem](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1884)
  - [GM0166 Kampen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0166)
  - [GM0678 Kapelle](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0678)
  - [GM0537 Katwijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0537)
  - [GM0928 Kerkrade](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0928)
  - [GM1598 Koggenland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1598)
  - [GM0542 Krimpen aan den IJssel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0542)
  - [GM1931 Krimpenerwaard](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1931)
  - [GM1659 Laarbeek](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1659)
  - [GM0882 Landgraaf](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0882)
  - [GM0415 Landsmeer](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0415)
  - [GM1982 Land van Cuijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1982)
  - [GM1621 Lansingerland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1621)
  - [GM0417 Laren](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0417)
  - [GM0080 Leeuwarden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0080)
  - [GM0546 Leiden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0546)
  - [GM0547 Leiderdorp](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0547)
  - [GM1916 Leidschendam-Voorburg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1916)
  - [GM0995 Lelystad](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0995)
  - [GM1640 Leudal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1640)
  - [GM0327 Leusden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0327)
  - [GM1705 Lingewaard](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1705)
  - [GM0553 Lisse](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0553)
  - [GM0262 Lochem](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0262)
  - [GM0809 Loon op Zand](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0809)
  - [GM0331 Lopik](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0331)
  - [GM0168 Losser](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0168)
  - [GM0263 Maasdriel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0263)
  - [GM1641 Maasgouw](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1641)
  - [GM1991 Maashorst](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1991)
  - [GM0556 Maassluis](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0556)
  - [GM0935 Maastricht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0935)
  - [GM0420 Medemblik](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0420)
  - [GM0938 Meerssen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0938)
  - [GM1948 Meierijstad](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1948)
  - [GM0119 Meppel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0119)
  - [GM0687 Middelburg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0687)
  - [GM1842 Midden-Delfland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1842)
  - [GM1731 Midden-Drenthe](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1731)
  - [GM1952 Midden-Groningen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1952)
  - [GM1709 Moerdijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1709)
  - [GM1978 Molenlanden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1978)
  - [GM1955 Montferland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1955)
  - [GM0335 Montfoort](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0335)
  - [GM0944 Mook en Middelaar](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0944)
  - [GM1740 Neder-Betuwe](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1740)
  - [GM0946 Nederweert](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0946)
  - [GM0356 Nieuwegein](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0356)
  - [GM0569 Nieuwkoop](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0569)
  - [GM0267 Nijkerk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0267)
  - [GM0268 Nijmegen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0268)
  - [GM1930 Nissewaard](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1930)
  - [GM1970 Noardeast-Fryslân](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1970)
  - [GM1695 Noord-Beveland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1695)
  - [GM1699 Noordenveld](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1699)
  - [GM0171 Noordoostpolder](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0171)
  - [GM0575 Noordwijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0575)
  - [GM0820 Nuenen, Gerwen en Nederwetten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0820)
  - [GM0302 Nunspeet](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0302)
  - [GM0579 Oegstgeest](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0579)
  - [GM0823 Oirschot](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0823)
  - [GM0824 Oisterwijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0824)
  - [GM1895 Oldambt](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1895)
  - [GM0269 Oldebroek](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0269)
  - [GM0173 Oldenzaal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0173)
  - [GM1773 Olst-Wijhe](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1773)
  - [GM0175 Ommen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0175)
  - [GM0826 Oosterhout](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0826)
  - [GM1586 Oost Gelre](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1586)
  - [GM0085 Ooststellingwerf](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0085)
  - [GM0431 Oostzaan](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0431)
  - [GM0432 Opmeer](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0432)
  - [GM0086 Opsterland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0086)
  - [GM0828 Oss](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0828)
  - [GM1509 Oude IJsselstreek](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1509)
  - [GM0437 Ouder-Amstel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0437)
  - [GM0589 Oudewater](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0589)
  - [GM1734 Overbetuwe](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1734)
  - [GM0590 Papendrecht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0590)
  - [GM1894 Peel en Maas](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1894)
  - [GM0765 Pekela](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0765)
  - [GM1926 Pijnacker-Nootdorp](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1926)
  - [GM0439 Purmerend](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0439)
  - [GM0273 Putten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0273)
  - [GM0177 Raalte](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0177)
  - [GM0703 Reimerswaal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0703)
  - [GM0274 Renkum](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0274)
  - [GM0339 Renswoude](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0339)
  - [GM1667 Reusel-De Mierden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1667)
  - [GM0275 Rheden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0275)
  - [GM0340 Rhenen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0340)
  - [GM0597 Ridderkerk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0597)
  - [GM1742 Rijssen-Holten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1742)
  - [GM0603 Rijswijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0603)
  - [GM1669 Roerdalen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1669)
  - [GM0957 Roermond](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0957)
  - [GM1674 Roosendaal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1674)
  - [GM0599 Rotterdam](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0599)
  - [GM0277 Rozendaal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0277)
  - [GM0840 Rucphen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0840)
  - [GM0441 Schagen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0441)
  - [GM0279 Scherpenzeel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0279)
  - [GM0606 Schiedam](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0606)
  - [GM0088 Schiermonnikoog](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0088)
  - [GM1676 Schouwen-Duiveland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1676)
  - [GM0518 's-Gravenhage](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0518)
  - [GM0796 's-Hertogenbosch](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0796)
  - [GM0965 Simpelveld](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0965)
  - [GM0845 Sint-Michielsgestel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0845)
  - [GM1883 Sittard-Geleen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1883)
  - [GM0610 Sliedrecht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0610)
  - [GM1714 Sluis](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1714)
  - [GM0090 Smallingerland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0090)
  - [GM0342 Soest](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0342)
  - [GM0847 Someren](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0847)
  - [GM0848 Son en Breugel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0848)
  - [GM0037 Stadskanaal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0037)
  - [GM0180 Staphorst](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0180)
  - [GM0532 Stede Broec](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0532)
  - [GM0851 Steenbergen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0851)
  - [GM1708 Steenwijkerland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1708)
  - [GM0971 Stein](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0971)
  - [GM1904 Stichtse Vecht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1904)
  - [GM1900 Súdwest-Fryslân](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1900)
  - [GM0715 Terneuzen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0715)
  - [GM0093 Terschelling](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0093)
  - [GM0448 Texel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0448)
  - [GM1525 Teylingen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1525)
  - [GM0716 Tholen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0716)
  - [GM0281 Tiel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0281)
  - [GM0855 Tilburg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0855)
  - [GM0183 Tubbergen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0183)
  - [GM1700 Twenterand](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1700)
  - [GM1730 Tynaarlo](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1730)
  - [GM0737 Tytsjerksteradiel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0737)
  - [GM0450 Uitgeest](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0450)
  - [GM0451 Uithoorn](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0451)
  - [GM0184 Urk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0184)
  - [GM0344 Utrecht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0344)
  - [GM1581 Utrechtse Heuvelrug](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1581)
  - [GM0981 Vaals](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0981)
  - [GM0994 Valkenburg aan de Geul](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0994)
  - [GM0858 Valkenswaard](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0858)
  - [GM0047 Veendam](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0047)
  - [GM0345 Veenendaal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0345)
  - [GM0717 Veere](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0717)
  - [GM0861 Veldhoven](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0861)
  - [GM0453 Velsen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0453)
  - [GM0983 Venlo](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0983)
  - [GM0984 Venray](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0984)
  - [GM1961 Vijfheerenlanden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1961)
  - [GM0622 Vlaardingen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0622)
  - [GM0096 Vlieland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0096)
  - [GM0718 Vlissingen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0718)
  - [GM0986 Voerendaal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0986)
  - [GM0626 Voorschoten](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0626)
  - [GM0285 Voorst](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0285)
  - [GM0865 Vught](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0865)
  - [GM1949 Waadhoeke](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1949)
  - [GM0866 Waalre](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0866)
  - [GM0867 Waalwijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0867)
  - [GM0627 Waddinxveen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0627)
  - [GM0289 Wageningen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0289)
  - [GM0629 Wassenaar](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0629)
  - [GM0852 Waterland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0852)
  - [GM0988 Weert](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0988)
  - [GM0457 Weesp](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0457)
  - [GM1960 West Betuwe](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1960)
  - [GM1969 Westerkwartier](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1969)
  - [GM1701 Westerveld](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1701)
  - [GM0293 Westervoort](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0293)
  - [GM1950 Westerwolde](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1950)
  - [GM1783 Westland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1783)
  - [GM0668 West Maas en Waal](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0668)
  - [GM0098 Weststellingwerf](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0098)
  - [GM0614 Westvoorne](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0614)
  - [GM0189 Wierden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0189)
  - [GM0296 Wijchen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0296)
  - [GM1696 Wijdemeren](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1696)
  - [GM0352 Wijk bij Duurstede](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0352)
  - [GM0294 Winterswijk](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0294)
  - [GM0873 Woensdrecht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0873)
  - [GM0632 Woerden](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0632)
  - [GM0880 Wormerland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0880)
  - [GM0351 Woudenberg](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0351)
  - [GM0479 Zaanstad](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0479)
  - [GM0297 Zaltbommel](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0297)
  - [GM0473 Zandvoort](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0473)
  - [GM0050 Zeewolde](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0050)
  - [GM0355 Zeist](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0355)
  - [GM0299 Zevenaar](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0299)
  - [GM0637 Zoetermeer](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0637)
  - [GM0638 Zoeterwoude](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0638)
  - [GM1892 Zuidplas](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1892)
  - [GM0879 Zundert](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0879)
  - [GM0301 Zutphen](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0301)
  - [GM1896 Zwartewaterland](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM1896)
  - [GM0642 Zwijndrecht](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0642)
  - [GM0193 Zwolle](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?format=csv&match-gemeentecode=GM0193)

